人在曼谷

好撚熱啊日日廿幾三十度

book 間on9酒店日日行十分鐘去BTS

樓主住邊

Phetchaburi

啱先游完等lift 果陣有個鬼仔同我say hi

正啊曼谷
蛇美
5月尾先去

蛇美真係好癲

去完返唔到轉頭